[正式宣布] 腦細支持罷工

我老闆都罷，重問我地有邊個一齊罷

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

假到

好假喎ching...

人地有fd子花名叫腦細唔俾？

態度轉得太快